HKPolice msg me

WTF

我都有

me2

借個位 幫手睇一睇

林鄭自己仆緊街仲想陰d陰d送錢番大陸！！

我都收到

Diu咩黎嫁

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

樓主咩台 ?

佢應該全港搵電訊商send

我都有

又想恐嚇香港人

之前有次記者會提過會經電訊商作公告

我都有 利申csl

好多人有

triangulation
你部電話玩完

reply佢喇

Fuck the popo

Csl??

之前都試過
好似農曆新年個d
唔出奇 唔驚啦

1010有
smartone 冇

咪撚靠嚇啦死黑警

Noted with thanks

黑警無權進入私人地方！請廣傳

時間係未來人？

你地應該睇過popo fb page，咁個page就可發訊息比你地，正常fb messenger 功能，唔駛驚

今日出水炮車嘛，想做戲預先叫咗市民留意情況

有

又或者搵左電訊商發sms去果個位置嘅手機號碼

有內鬼，終止交易

我收唔到

SMT無

收到既都係港島人？🤔🤔

係咪維園附近先有？

I have

3台 兩張卡都冇

正解

1010收到
應該係mass msg, 好似日本地震果種

1010未收到
我擔心你地有資料外洩左

我都收到 csl

前兩日警狗個記者會咪有講會咁做

收唔到 CSL

我都有 咩嚟

我都收到，我唔係身處港島都收到

Csl台

me 2

用Csl，收到
Smt無

我都收到 重點係我宜家唔係香港 我諗唔關地區事
屌 我係csl 身體朋友都冇收到

唔係

屌 我都有 好驚 係咪想hack我電話

一定唔係
利申：CLS台

Csl
我都有

1010 收到 非港島人

SUN Mobile冇收到喎

Csl 大西北 收到

Smartone 收唔到

Fuck him back

鼓勵

提大家去遊行

連大西北都收到,但九龍就收唔到.垃圾hkbn!

仲唔係解密

one2free都收到

sms黎架 f乜野b呀

CSL

我冇

我補左個sms解釋架啦

下午 2: 02

呢d係災難廣播黎
一send全世界都有

Hkbn無

點解你地有
利申smt

1010有

我都收到

1010/csl

smt表示收唔到

但聽你咁講 POPO今日會有災難式清場

之前popo press con 咪有講過同電訊商合作
正路喺睇你GPS location 港島人應該收到

SMT未收到

CSL 收到 不在港島區

無喎CSL

1010收到

全香港人都會收到, 大家唔洗緊張, 之前狗狗記者會有講過

CSL 收到

Csl 有
我無俾人抄過牌架

Csl 我都收到 cls

屌sd唔返俾佢

警方提醒大家有集會
要出席

Police is watching you

咩台?

CSL 大西北都收到

打左去1010 問

個客服咩都唔知

幫手宣傳

我都收到，俾市民知。
反而我覺得係佢哋應份做嘅嘢。

我雙卡都收唔到

一回完post 就有

我都係3台
我都冇/未有

U are under watching

smartone冇

Metoo

csl收到

黑警吹大雞

我one2free冇

csl岩岩收到

1010 北區收到

我無嘅屌

黑警可以搵全港電訊商send msg
用來嚇人，唔駛理

以我所知災難廣播唔係咁樣發出
係日本果時發生強烈地震以及有津波警報部電話會發出好大聲既聲音同埋唔係經MSG彈出通知。
利申CSL收到

要人呀

唔排除
速龍玩熄街燈果陣都試左幾次

收到

我都收到，同是 1010 用家

因為係經茶D短訊公司平台發比電訊商號碼，CS答唔到你係正常。

csl 台，都收到

咁代唔代表 poo poo 有我地電話number 先

我都收到
我會小心㗎啦阿sir

1010元朗收到
似只有1010 csl先收到

佢意思係咪I'm watching you

Csl收到

屯門都收到

有冇csl或1010以外台嘅朋友收到?

十年Csl 用户未收到

Smt無，係咪因為佢地用愛立信？

CSL用戶

已收到

人仔台收吾到

應該係location based 既sms ，即係好似大家過到澳門/大陸境就會收到sms 咁解，好普通野黎

黑警同各大電訊商合作
電訊商將黑警消息發送到所有客戶

csl 岩岩睇緊呢個post就彈出黎

無需多言

Sun mobile 暫時冇

都唔明點解神奇到可以前後出
冇一齊響嘅情況

csl 收到

csl

CSL準備流失大量客戶未

我都有
玩恐嚇

1318 收到

係九龍都收到 Csl

CSL family plan

成家都收到

x2

大家不如留意下，無去遊行既老人家有無收到msg 我d屋企人無收到msg 佢地無出過黎

係咪曲線叫我地出去支持下

無間道

我都係CSL，無。
會唔會因為身處地區而收到？

cmhk反而冇

我都有,白色恐怖? 真係無所不用其極

因為電訊商都負荷唔到咁多，幫過公司發訊息比公司幾千個員工，都試過有d要個幾鐘後先收到

無喎

總結 :
✔️ csl
✔️ 1010
✔️ one2free
❌ 支那mobile
❌ smartone
❌ sun mobile

上環
CSL

5分鐘前收到

新界人收到 成家都係csl 全部收到

我SmarTone 收到wo

多謝宣傳

用公帑賣廣告

唔好乜都怕啦
以前都有試過send msg提人小心電話騙案
應該係警犬要電訊商send比全部客

HKPD is watching you

海外csl 台都收到

將軍澳收到

好正常姐

其實都唔使咁驚 可能send果個係冒充香港警察呢？佢想嚇走人啫

CSL收到

我同家人 csl/1010 at 港島 全都收到
2015發生過類似事件

我 SmarTone 旗下 birdie 收唔到wo

反而奇怪點解仲未有中移動手足話收到

正常全部枱都會收到㗎

其實係香港少用啫
之前住美國地區警察同埋政府都成日用
通知啲人發生左槍擊案或者龍捲風之類

Smartone無

吾你老母

屌你班新會員無規無矩成日係咁吾吾吾

咁簡單一個字都打唔好死返入伯母個閪到啦

CSL 收到 港島人

8分鐘前都收到 csl

手機已被追蹤

係咪學鳩amber alert

3都冇啊

Smartone 冇

csl 大西北 收到 !!! cls!!!!

搵電訊商send

csl紐西蘭roaming都啱啱收到

1010 無

3台豬豬冇收到

圖？

正評比豬豬 好得意

唔知關唔關我早幾日先轉台事

Me2

未收到

1010 身在北區收到

我用CSL家庭plan，我阿媽收到，我同阿爸用附屬卡收唔到。

我都有CSL台

我都收到

利申csl

Csl 同 1010 表示係按既定程序在收到通訊事務管理局辦公室要求後代警方發出短訊

有冇委任證？

OMG 我老母都收到 仲諗開post

我九龍未出都收到

岩岩收到

警賊係咪想講 we are watching u

我Hkbn都冇

以前用過黎宣傳電騙
唔好自己嚇自己

自由鳥無

內部答案呀

okok we all know that
no push rubbish po pls

收唔到

仆街自己講完之後就收到
係咪可以回覆屌佢老母架

3九龍區
冇收到

3暫時冇

csl 唔係港島 收到

收到
利申：csl

冇

因為佢地已經監控晒你d對話文字同位置唔駛晒時間send 呢d野

唔使過份敏感

點解你回覆到？

感謝popo無私分享，好人一生平安

好似全世界都有

dllm CSL, 準備俾人cut啦
利申: 收到sms

我都收到(cls)

Reply 佢: full gear?

我都有
大家唔洗諗太多
快啲搭車出黎

csl啊屌自膠

我同事收到
利申 喺尖咀

自由鳥 大西北 收到

吊你，睇完你post即刻收到

唔洗咁撚惡既打番啱囉

CSL 用戶之後要轉台啊！

CMHK 竟然冇收到

好驚都係唔出來了

出完個popo msg 跟手有個漫遊promotion

我收唔到既

新mobile收不到

吾 唔 吾 唔 吾 唔 吾洗咁惡既 唔洗咁惡既 兄弟

1O1O 同 csl. 上台電話收到, 太空卡就冇

Birdie 冇事

Me too

wtf csl

Smartone有喎

依家用1010唔係咩特別高尚既野

一樣外洩咋

利申:都係1010收到

大家都有，but who care? 幫埋我哋宣傳

Blocked caller

想話你知準備射催淚彈, 同開槍。唔好話你唔知

3 都收唔到

Csl ，時間1336收到

1010收到， 已del

我意思係唔似關電訊商既事
可能其他野登記果時奶左野

利申岩岩收到

me too

1010/csl都有

3hk無

型啲用緊急廣播系統啦吊，重大災害嘛

好多人都收到，又唔敢講得清楚D

On9 不嬲打5p字都屌撚到飛起㗎啦
仲大條道理打埋啲5p字

Sun mobile無收到+1

屌你老母死黑警

Smartone 啱啱都收到

Smartone 啱啱有

smartone啱啱收到

本來無，一早到港島就收到

Reply 屌你老母死黑警

數碼通都收到信息。

明白你心情嘅

我都收到 利申數碼通

Hkbn啱啱收到

d 狗題我地要出席大班公眾活動
哦 用心良苦喔

我都冇wo

HKBN！都有

SMT DLLM

將軍澳區

係，到時睇下佢出老解同武警定出水炮車定全部出晒

3台未收到

準備出發 但我冇收到
有冇可能係根據發射基站位置發出既個息

即某個區既人先收到

diu kui lo mo chain hai la

diu~ you yu ho

我有了